Ik was blij verrast toen ik voor het eerst ontdekte dat een aangenaam geluid, dat mijn vaak groette oren, voortgekomen uit de keel van de kleine gevleugelde dieren die hadden vaak onderschepte het licht uit mijn ogen.
